「黃絲文革論」算唔算最弱智，最無邏輯既反駁方式？

一駁唔到人，比人圍屌就話人文革
成班五毛，藍絲，波台撚，撐登撚一邊逼害人 另一邊扮哂受害者 人地反擊就話人文革式批鬥你
警察以言入罪無問題 Antifa因為人地言論出動打人無問題 但連登仔串鳩你就係文革再現 黃衛兵?
知唔知文革咩意思呀?
係文革既話你班弱智比人亂棍打死左啦 屌你老母

比人串兩野 玻璃心就碎一地 妄想人地逼害緊你 似十足微博小粉紅
又唔睇下自己平時留言幾賤格
我平時留言都賤格 平時都比人屌慣 但唔會扮哂受害者咁博同情囉

同意.. 果d咩咩走先， 係連登講真話果d基本上係弱智

文革師

柒到無人有

上個論壇9up 當自己係受文革批鬥嘅受害者

笑撚到我癲

想知仲有咩可以加？

果班人根本連生存資格都無

＋１
原來佢地當網上世界係佢地人生全部
真係陰公

特別係某件叫"你Ｘ岸鳩"真係２４小時on call連登屌柒侵粉，好懷疑佢生活究竟係點過

講到自己人生嬴家咁但24小時mon post
可能係Billionaire黎 十套樓係手唔休做咁得閒同我地班廢青討論

最on9係佢哋話侵粉係唔係都五毛pr
但佢班左仔做埋一樣嘅嘢
當有相反意見就話人係侵粉黃衛兵 打和啦súper

依家左仔搞人全家 撐侵就份工都無埋
侵粉上黎開下post派膠 就係黃衛兵愛侵力
人地開個post串你兩野就係文革 自己開post圍爐又唔算
果種雙種標準柒撚到呢

唔明佢哋點解仲唔認自己一樣都係啲咁嘅人佢哋一樣只想聽自己鐘意嘅嘢 又唔跟足成件事 見親真正自己去搵資料去查嘅都唔係嗰班人 淨係擺條傳媒link就當係真理同事實